除左香港，仲有咩地方會咁怪

好多地方都會對自己政府不滿
但有咩地方係對外都會反自己政府，好似叫人制裁同取消香港關係法咁

其實有呢個現象都幾可悲，其他地方就算圍內不滿自己政府，對外都會表現岀為國家驕傲之類

但香港

利申: 想人地介入，但都唔代表幫到拖

淪陷區

無軍力而市民抗爭又動輒入獄嘅殖民地

只有外來人先有能力制裁對自己差嘅當權者

除左香港，仲有咩地方會間間茶餐廳部部電視機都長開播住TVB

除咗香港，仲有邊個已發展地區係冇得自己選自己個政府

但係香港政府係under位於北京既中國中央政府,距離我地2千公里,兩地文化,文字同語言都唔一樣
有幾多個國家既政府係咁?

同清末啲百姓一樣，清廷同西方國家打仗嗰企埋一邊食花生，甚至幫佢地做苦力

但問題係制裁唔一定幫到香港
而且佢地都會想從中得益

好記得北京奧運既時候會有啲自豪
但宜家
其實當時既控制冇宜家咁大
點解無啦啦會愈收愈緊

因為攪奧運有人權條件，所以08之前都無咩事
一完奧運就黎料

反還反
其他地方冇茶餐廳, 冇TVB

反清個陣孫中山宋教仁黃興又咪要外國幫手

08奧運果陣我淨係覺得播奧運阻住我睇電視,唔覺得有D咩自豪
大陸人咪仲冇自由,佢地仲自豪過你

除咗政治上怪之外，啲人心都好怪。

成日口裡鬧爆班上一代，但自己卻同上一代愈嚟愈似....

政府唔係自己選出嘅
又唔係為自己做嘢嘅
又唔係屬於自己嘅

冇主權呀嘛

佢地幾時都自豪

好多地方都會對自己政府不滿
但有咩地方係對外都會反自己政府

係美國大使館微博個啲人都係美軍來了我帶路

除左中國同香港
仲有邊到既人會求其他人黎侵略

北韓

有咩地方會由民主自由國家統治一日間變成獨裁專制國家統治

新加坡

有咩地方係本地人反而更似二等公民，仲要乜嘢狗屎垃圾移民都照批入嚟，唔需要審查